突發！PP三樓出面天橋有義士被警無理搜查

已經搜左大半個鐘，佢地只係帶口罩就被班狗叫晒埋一邊

請一齊緊急搵議員幫手！！！

推

屌，依啲就留難。
打人班仆街就由佢

推
鄺仔 help

警犬又黎料 大家明啦

推到議員黎

仆佢個街死黑警，佢地只係帶口罩行，都比心拉晒埋一邊

你地肯放棄公安有良知依個point未

發夢

好心be water 唔好著到咁明顯啦

香港真係好可笑

發夢有藍屍著黑衫攪事

黑白顛倒，是非不分

打人嗰班去唔理，凈係搞啲路人。

帶口罩就要合理懷疑？

Push

黑色衫
昨日班人宣傳叫人登記做選民都著黑衫
心諗做乜9

重有好多唔係著黑衫wo

屋企附近都比警抄牌，各位要小心!

你屋企咩區

換藍衫先啦
到時黑警都打得

觀塘區。雖然我只係發夢去過遊行，但各位要小心

就係全民blackbloc先有掩護效果

搜十幾個年青人，使唔使咁撚多狗(未影晒)？屌佢老母濫權到。

屌

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

啲狗同政府根本從來冇讓過步

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

推到議員黎！！

仲有冇？張超在雄黎緊

唔好跟黑警思維走
應該諗點解著黑衫要比人查

因為咁而被查係不合理

push

後生+黑衫+戴口罩
就有合理懷疑你犯法
咩世界

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

仲係到查緊

議員係時候出動

記得鄺仔講過既野
同佢講條例
police force ordinance (cap 232), section 54

再比多次地址

金鐘pp 過海富中心天橋

先問警員證先 唔好亂比野人睇

p

張超雄到左

屌佢老母十幾個人查成個鐘都未完

真?

黑警提你到提到出曬面
藍衫可以自由活動 佔領任何地方
有必要時 可以使用暴力
攞多幾件淨色tee呀各位

Block 得

搵議員啦

條仆街仔去做乜撚

屌你 現場搵到係得佢一個 點變個議員出黎

pish

有議員到場幫手 仲噤多要求

正解

分唔撚到佢幫邊邊

警察國家嘅症狀
警權無限大加開始偏幫執法
係六九之後先唔再掩飾咁做出嚟

點抄法?

你冇撚野呀？口罩叫明顯 咁比人影哂樣好未呀鍵盤撚，屌你老母

越黎越有軍政府味道

南亞大將軍

政府同警隊唔成個劈掉重練基本上都冇得救

選擇性執法

Cls

G20一過

現場散左 但係個位有狗 自己留意

前提係全民

屌 真係打人個啲又唔查唔捉 食屎啦

今日真係好似佔中時期，又分番黃藍絲

up

係冇得拆政府同班親中議員再加呢班藍絲三日唔埋就搞到件事又上水面 好似不停叫你唔好淡忘咁

拍片拍片拍片
好重要所以講三次

唔好再對班狗有期望

呢樣真 香港人最多半個月就乜都唔記得曬
而家啲記憶又返曬嚟

一星期一鍋 上星期元秋 今星期撐警下星期咩呢

一直有拍

下星期應該進化到有人拎刀插示威者

最好叫幾個人一齊拍
小心安全
依家D狗無性

希望你唔係講中，我好驚真係用刀狗都當睇唔到

屌你老母死狗

佢地夠膽咩？

但我見個班藍絲十個八個都大陸人樣想點呀

大佬大陸人有樣睇架 間條Polo shirt 加個斜咩
唔好當香港人傻先得㗎

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

呢啲我一個月比人抄4/5次

好多大陸人收錢落來

究竟你句標題有幾多係真，呢到又唔係PP又唔係三樓

係pp出面天橋，記錯幾樓sorry

區議會都勁多廢老投票啦

又唔介紹返幾錢

係pp3期出面

照樣係睇唔到 追查唔到 無料到 close file
班警察仲有乜嘢做唔出

而家就係整緊啲無形默契
班暴徒同埋警察喺度互相試緊對方底線
之後只會越嚟越暴力 警察對眼就越嚟越盲
只有望住示威者嘅時候 先會突然間金睛火眼

做警察做到咁不如直接改名叫黨衛軍或者公安啦

又黎

仆街！

我肯定你係on9

大家停止俾對家Distract!

比廢老打不還手，對後生仔就惡過隻狗

帶多件衫換真係有幾難

行動先黑衫啦

差唔多有一半唔係黑衫，但都成堆比狗拉晒根本口罩+後生已經成為而家狗隻既目標

忍你條友好耐